{
  "86.3": [
    "Jean-Michel Cl\u00e9ment",
    "H",
    "Vienne",
    "jean-michel.clement@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.15": [
    "Bernard Reyn\u00e8s",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "bernard.reynes@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "51.5": [
    "Charles de Courson",
    "H",
    "Marne",
    "charles.decourson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.3": [
    "Jean-Louis Touraine",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "jean-louis.touraine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "22.3": [
    "Marc Le Fur",
    "H",
    "C\u00f4tes-d'Armor",
    "marc.lefur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.1": [
    "Fran\u00e7ois de Rugy",
    "H",
    "Loire-Atlantique",
    "francois.derugy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "16.3": [
    "J\u00e9r\u00f4me Lambert",
    "H",
    "Charente",
    "jerome.lambert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.8": [
    "Patrice Verch\u00e8re",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "patrice.verchere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "88.2": [
    "G\u00e9rard Cherpion",
    "H",
    "Vosges",
    "gerard.cherpion@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.7": [
    "Francis Vercamer",
    "H",
    "Nord",
    "francis.vercamer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "52.2": [
    "Fran\u00e7ois Cornut-Gentille",
    "H",
    "Haute-Marne",
    "francois.cornut-gentille@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.1": [
    "\u00c9ric Ciotti",
    "H",
    "Alpes-Maritimes",
    "eric.ciotti@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.6": [
    "Monique Iborra",
    "F",
    "Haute-Garonne",
    "monique.iborra@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.14": [
    "Claude Goasguen",
    "H",
    "Paris",
    "claude.goasguen@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.4": [
    "Daniel Fasquelle",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "daniel.fasquelle@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.6": [
    "Thierry Benoit",
    "H",
    "Ille-et-Vilaine",
    "thierry.benoit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "28.4": [
    "Philippe Vigier",
    "H",
    "Eure-et-Loir",
    "philippe.vigier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "84.2": [
    "Jean-Claude Bouchet",
    "H",
    "Vaucluse",
    "jean-claude.bouchet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.2": [
    "Jacqueline Maquet",
    "F",
    "Pas-de-Calais",
    "jacqueline.maquet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "90.2": [
    "Michel Zumkeller",
    "H",
    "Territoire de Belfort",
    "michel.zumkeller@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.8": [
    "Fran\u00e7ois Pupponi",
    "H",
    "Val-d'Oise",
    "francois.pupponi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.3": [
    "Jean-Luc Reitzer",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "jean-luc.reitzer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.8": [
    "Michel Herbillon",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "michel.herbillon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.9": [
    "Bernard Perrut",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "bernard.perrut@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.9": [
    "Mich\u00e8le Tabarot",
    "F",
    "Alpes-Maritimes",
    "michele.tabarot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.3": [
    "Jean-Charles Taugourdeau",
    "H",
    "Maine-et-Loire",
    "jean-charles.taugourdeau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.4": [
    "\u00c9ric Woerth",
    "H",
    "Oise",
    "eric.woerth@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "50.1": [
    "Philippe Gosselin",
    "H",
    "Manche",
    "philippe.gosselin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "5.2": [
    "Jo\u00ebl Giraud",
    "H",
    "Hautes-Alpes",
    "joel.giraud@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "55.1": [
    "Bertrand Pancher",
    "H",
    "Meuse",
    "bertrand.pancher@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "8.1": [
    "B\u00e9reng\u00e8re Poletti",
    "F",
    "Ardennes",
    "berengere.poletti@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "79.2": [
    "Delphine Batho",
    "F",
    "Deux-S\u00e8vres",
    "delphine.batho@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "48.1": [
    "Pierre Morel-\u00c0-L'Huissier",
    "H",
    "Loz\u00e8re",
    "pierre.morel-a-lhuissier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "39.3": [
    "Jean-Marie Sermier",
    "H",
    "Jura",
    "jean-marie.sermier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.4": [
    "Marie-No\u00eblle Battistel",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "marie-noelle.battistel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "21.2": [
    "R\u00e9mi Delatte",
    "H",
    "C\u00f4te-d'Or",
    "remi.delatte@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.4": [
    "Marie-George Buffet",
    "F",
    "Seine-Saint-Denis",
    "marie-george.buffet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.9": [
    "Bernard Deflesselles",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "bernard.deflesselles@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.5": [
    "Gilles Carrez",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "gilles.carrez@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.5": [
    "Jean-Christophe Lagarde",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "jean-christophe.lagarde@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "82.2": [
    "Sylvia Pinel",
    "F",
    "Tarn-et-Garonne",
    "sylvia.pinel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.1": [
    "Genevi\u00e8ve Levy",
    "F",
    "Var",
    "genevieve.levy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "972.3": [
    "Serge Letchimy",
    "H",
    "Martinique",
    "serge.letchimy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.2": [
    "Franck Marlin",
    "H",
    "Essonne",
    "franck.marlin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.2": [
    "Laurence Dumont",
    "F",
    "Calvados",
    "laurence.dumont@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.1": [
    "Val\u00e9rie Boyer",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "valerie.boyer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "32.2": [
    "Gis\u00e8le Bi\u00e9mouret",
    "F",
    "Gers",
    "gisele.biemouret@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.4": [
    "Jean-Pierre Door",
    "H",
    "Loiret",
    "jean-pierre.door@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.3": [
    "Martial Saddier",
    "H",
    "Haute-Savoie",
    "martial.saddier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.1": [
    "\u00c9ric Straumann",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "eric.straumann@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "53.1": [
    "Guillaume Garot",
    "H",
    "Mayenne",
    "guillaume.garot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.2": [
    "Huguette Bello",
    "F",
    "R\u00e9union",
    "huguette.bello@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.5": [
    "Antoine Herth",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "antoine.herth@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.5": [
    "Gwendal Rouillard",
    "H",
    "Morbihan",
    "gwendal.rouillard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "53.3": [
    "Yannick Favennec Becot",
    "H",
    "Mayenne",
    "yannick.favennec@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "63.5": [
    "Andr\u00e9 Chassaigne",
    "H",
    "Puy-de-D\u00f4me",
    "andre.chassaigne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.5": [
    "Marine Brenier",
    "F",
    "Alpes-Maritimes",
    "marine.brenier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "12.3": [
    "Arnaud Viala",
    "H",
    "Aveyron",
    "arnaud.viala@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "8.3": [
    "Jean-Luc Warsmann",
    "H",
    "Ardennes",
    "jean-luc.warsmann@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "80.5": [
    "St\u00e9phane Demilly",
    "H",
    "Somme",
    "stephane.demilly@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.1": [
    "Olivier Dassault",
    "H",
    "Oise",
    "olivier.dassault@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.8": [
    "Nicolas Dupont-Aignan",
    "H",
    "Essonne",
    "nicolas.dupont-aignan@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.8": [
    "Fr\u00e9d\u00e9ric Reiss",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "frederic.reiss@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "39.2": [
    "Marie-Christine Dalloz",
    "F",
    "Jura",
    "marie-christine.dalloz@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.4": [
    "Jean Lassalle",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "jean.lassalle@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.13": [
    "Christian Hutin",
    "H",
    "Nord",
    "christian.hutin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.15": [
    "George Pau-Langevin",
    "F",
    "Paris",
    "george.pau-langevin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.4": [
    "Dino Cinieri",
    "H",
    "Loire",
    "dino.cinieri@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "17.5": [
    "Didier Quentin",
    "H",
    "Charente-Maritime",
    "didier.quentin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.6": [
    "Guy Teissier",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "guy.teissier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "72.2": [
    "Marietta Karamanli",
    "F",
    "Sarthe",
    "marietta.karamanli@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.1": [
    "R\u00e9gis Juanico",
    "H",
    "Loire",
    "regis.juanico@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "81.1": [
    "Philippe Folliot",
    "H",
    "Tarn",
    "philippe.folliot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "2.2": [
    "Julien Dive",
    "H",
    "Aisne",
    "julien.dive@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.4": [
    "Christian Jacob",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "christian.jacob@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.3": [
    "David Habib",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "david.habib@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "1.1": [
    "Xavier Breton",
    "H",
    "Ain",
    "xavier.breton@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.5": [
    "S\u00e9bastien Huyghe",
    "H",
    "Nord",
    "sebastien.huyghe@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.5": [
    "Christophe Bouillon",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "christophe.bouillon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.8": [
    "Bernard Brochand",
    "H",
    "Alpes-Maritimes",
    "bernard.brochand@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.5": [
    "Marianne Dubois",
    "F",
    "Loiret",
    "marianne.dubois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "28.2": [
    "Olivier Marleix",
    "H",
    "Eure-et-Loir",
    "olivier.marleix@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.6": [
    "Richard Ferrand",
    "H",
    "Finist\u00e8re",
    "richard.ferrand@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.14": [
    "Yves Blein",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "yves.blein@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "71.4": [
    "C\u00e9cile Untermaier",
    "F",
    "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    "cecile.untermaier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "1.5": [
    "Damien Abad",
    "H",
    "Ain",
    "damien.abad@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.1": [
    "Fran\u00e7oise Dumas",
    "F",
    "Gard",
    "francoise.dumas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "61.2": [
    "V\u00e9ronique Louwagie",
    "F",
    "Orne",
    "veronique.louwagie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.9": [
    "Patrick Vignal",
    "H",
    "H\u00e9rault",
    "patrick.vignal@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.10": [
    "Fran\u00e7ois-Michel Lambert",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "francois-michel.lambert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.4": [
    "Paul Molac",
    "H",
    "Morbihan",
    "paul.molac@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "17.1": [
    "Olivier Falorni",
    "H",
    "Charente-Maritime",
    "olivier.falorni@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.1": [
    "Herv\u00e9 Pellois",
    "H",
    "Morbihan",
    "herve.pellois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.5": [
    "Dominique Potier",
    "H",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "dominique.potier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.9": [
    "Thierry Sol\u00e8re",
    "H",
    "Hauts-de-Seine",
    "thierry.solere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "50.3": [
    "St\u00e9phane Travert",
    "H",
    "Manche",
    "stephane.travert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "972.4": [
    "Jean-Philippe Nilor",
    "H",
    "Martinique",
    "jean-philippe.nilor@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.2": [
    "Val\u00e9rie Lacroute",
    "F",
    "Seine-et-Marne",
    "valerie.lacroute@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "25.2": [
    "\u00c9ric Alauzet",
    "H",
    "Doubs",
    "eric.alauzet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.7": [
    "Gilles Lurton",
    "H",
    "Ille-et-Vilaine",
    "gilles.lurton@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "43.2": [
    "Jean-Pierre Vigier",
    "H",
    "Haute-Loire",
    "jean-pierre.vigier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "25.5": [
    "Annie Genevard",
    "F",
    "Doubs",
    "annie.genevard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.6": [
    "Laurent Furst",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "laurent.furst@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.11": [
    "Olivier Faure",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "ofaure@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "988.2": [
    "Philippe Gom\u00e8s",
    "H",
    "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
    "philippe.gomes@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.3": [
    "Claude de Ganay",
    "H",
    "Loiret",
    "claude.deganay@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "65.2": [
    "Jeanine Dubi\u00e9",
    "F",
    "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "jeanine.dubie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "82.1": [
    "Val\u00e9rie Rabault",
    "F",
    "Tarn-et-Garonne",
    "valerie.rabault@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.10": [
    "Sophie Errante",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "sophie.errante@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.10": [
    "Florent Boudi\u00e9",
    "H",
    "Gironde",
    "florent.boudie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "1.2": [
    "Charles de la Verpilli\u00e8re",
    "H",
    "Ain",
    "charles.delaverpilliere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "84.5": [
    "Julien Aubert",
    "H",
    "Vaucluse",
    "julien.aubert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.6": [
    "Alain Tourret",
    "H",
    "Calvados",
    "alain.tourret@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "63.2": [
    "Christine Pires Beaune",
    "F",
    "Puy-de-D\u00f4me",
    "christine.piresbeaune@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "2.3": [
    "Jean-Louis Bricout",
    "H",
    "Aisne",
    "jean-louis.bricout@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "89.1": [
    "Guillaume Larriv\u00e9",
    "H",
    "Yonne",
    "guillaume.larrive@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.7": [
    "Jean-Jacques Bridey",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "jean-jacques.bridey@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "973.1": [
    "Gabriel Serville",
    "H",
    "Guyane",
    "gabriel.serville@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "80.2": [
    "Barbara Pompili",
    "F",
    "Somme",
    "barbara.pompili@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.6": [
    "Yves Daniel",
    "H",
    "Loire-Atlantique",
    "yves.daniel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.4": [
    "Virginie Duby-Muller",
    "F",
    "Haute-Savoie",
    "virginie.duby-muller@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "28.3": [
    "Laure de La Raudi\u00e8re",
    "F",
    "Eure-et-Loir",
    "laure.delaraudiere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.7": [
    "Patrick Hetzel",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "patrick.hetzel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "61.1": [
    "Joaquim Pueyo",
    "H",
    "Orne",
    "joaquim.pueyo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.6": [
    "Brigitte Bourguignon",
    "F",
    "Pas-de-Calais",
    "brigitte.bourguignon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.1": [
    "Ericka Bareigts",
    "F",
    "R\u00e9union",
    "ericka.bareigts@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "2.5": [
    "Jacques Krabal",
    "H",
    "Aisne",
    "jacques.krabal@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "72.4": [
    "Sylvie Tolmont",
    "F",
    "Sarthe",
    "sylvie.tolmont@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "971.4": [
    "H\u00e9l\u00e8ne Vainqueur-Christophe",
    "F",
    "Guadeloupe",
    "helene.vainqueur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "10.3": [
    "G\u00e9rard Menuel",
    "H",
    "Aube",
    "gerard.menuel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "25.4": [
    "Fr\u00e9d\u00e9ric Barbier",
    "H",
    "Doubs",
    "frederic.barbier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.8": [
    "Meyer Habib",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "meyer.habib@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.10": [
    "Anne-Christine Lang",
    "F",
    "Paris",
    "anne-christine.lang@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "987.1": [
    "Maina Sage",
    "F",
    "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise",
    "maina.sage@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "975.1": [
    "St\u00e9phane Claireaux",
    "H",
    "Saint-Pierre-et-Miquelon",
    "stephane.claireaux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.8": [
    "Jo\u00ebl Aviragnet",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "joel.aviragnet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.10": [
    "Vincent Ledoux",
    "H",
    "Nord",
    "vincent.ledoux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "22.5": [
    "\u00c9ric Bothorel",
    "H",
    "C\u00f4tes-d'Armor",
    "eric.bothorel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.3": [
    "C\u00e9dric Roussel",
    "H",
    "Alpes-Maritimes",
    "cedric.roussel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.11": [
    "Nadia Hai",
    "F",
    "Yvelines",
    "nadia.hai@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "72.3": [
    "Pascale Fontenel-Personne",
    "F",
    "Sarthe",
    "pascale.fontenel-personne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "28.1": [
    "Guillaume Kasbarian",
    "H",
    "Eure-et-Loir",
    "guillaume.kasbarian@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.12": [
    "Cyrille Isaac-Sibille",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "cyrille.isaac-sibille@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.2": [
    "Guillaume Vuilletet",
    "H",
    "Val-d'Oise",
    "guillaume.vuilletet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.10": [
    "Pierre-Alain Raphan",
    "H",
    "Essonne",
    "pierre-alain.raphan@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "26.4": [
    "Emmanuelle Anthoine",
    "F",
    "Dr\u00f4me",
    "emmanuelle.anthoine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "63.3": [
    "Laurence Vichnievsky",
    "F",
    "Puy-de-D\u00f4me",
    "laurence.vichnievsky@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "52.1": [
    "B\u00e9rang\u00e8re Abba",
    "F",
    "Haute-Marne",
    "berangere.abba@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "70.1": [
    "Barbara Bessot Ballot",
    "F",
    "Haute-Sa\u00f4ne",
    "barbara.bessotballot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.3": [
    "Laurent Saint-Martin",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "laurent.saint-martin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.6": [
    "Carole Bureau-Bonnard",
    "F",
    "Oise",
    "carole.bureau-bonnard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.1": [
    "Anna\u00efg Le Meur",
    "F",
    "Finist\u00e8re",
    "annaig.lemeur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.8": [
    "Jean-Paul Lecoq",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "jean-paul.lecoq@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "50.2": [
    "Bertrand Sorre",
    "H",
    "Manche",
    "bertrand.sorre@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.10": [
    "Aurore Berg\u00e9",
    "F",
    "Yvelines",
    "aurore.berge@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.1": [
    "Bruno Duverg\u00e9",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "bruno.duverge@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.4": [
    "Martine Wonner",
    "F",
    "Bas-Rhin",
    "martine.wonner@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.7": [
    "Christophe Euzet",
    "H",
    "H\u00e9rault",
    "christophe.euzet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.8": [
    "Jean-Marc Zulesi",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "jean-marc.zulesi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.1": [
    "Fabrice Le Vigoureux",
    "H",
    "Calvados",
    "fabrice.levigoureux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.12": [
    "Anne-Laure Cattelot",
    "F",
    "Nord",
    "anne-laure.cattelot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.11": [
    "Mohamed Laqhila",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "mohamed.laqhila@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "18.3": [
    "Lo\u00efc Kervran",
    "H",
    "Cher",
    "loic.kervran@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.2": [
    "Val\u00e9rie Oppelt",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "valerie.oppelt@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "27.4": [
    "Bruno Questel",
    "H",
    "Eure",
    "bruno.questel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "53.2": [
    "G\u00e9raldine Bannier",
    "F",
    "Mayenne",
    "geraldine.bannier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.8": [
    "Caroline Abadie",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "caroline.abadie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.5": [
    "Pierre Vatin",
    "H",
    "Oise",
    "pierre.vatin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.2": [
    "Claire Pitollat",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "claire.pitollat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.2": [
    "Sylvain Waserman",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "sylvain.waserman@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.7": [
    "Rodrigue Kokouendo",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "rodrigue.kokouendo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.3": [
    "C\u00e9cile Rilhac",
    "F",
    "Val-d'Oise",
    "cecile.rilhac@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "15.1": [
    "Vincent Descoeur",
    "H",
    "Cantal",
    "vincent.descoeur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.6": [
    "Val\u00e9rie Gomez-Bassac",
    "F",
    "Var",
    "valerie.gomez-bassac@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "85.1": [
    "Philippe Latombe",
    "H",
    "Vend\u00e9e",
    "philippe.latombe@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.4": [
    "Thibault Bazin",
    "H",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "thibault.bazin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "4.1": [
    "Delphine Bagarry",
    "F",
    "Alpes-de-Haute-Provence",
    "delphine.bagarry@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.4": [
    "Jean-Luc M\u00e9lenchon",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "jean-luc.melenchon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.8": [
    "Audrey Dufeu Schubert",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "audrey.dufeuschubert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "51.1": [
    "Val\u00e9rie Beauvais",
    "F",
    "Marne",
    "valerie.beauvais@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.5": [
    "Denis Mass\u00e9glia",
    "H",
    "Maine-et-Loire",
    "denis.masseglia@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.8": [
    "Jean-Michel Fauvergue",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "jean-michel.fauvergue@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.6": [
    "Richard Ramos",
    "H",
    "Loiret",
    "richard.ramos@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.4": [
    "Rapha\u00ebl Schellenberger",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "raphael.schellenberger@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.8": [
    "Fabien Matras",
    "H",
    "Var",
    "fabien.matras@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "86.2": [
    "Sacha Houli\u00e9",
    "H",
    "Vienne",
    "sacha.houlie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.1": [
    "Carole Grandjean",
    "F",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "carole.grandjean@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "40.3": [
    "Boris Vallaud",
    "H",
    "Landes",
    "boris.vallaud@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "21.5": [
    "Didier Paris",
    "H",
    "C\u00f4te-d'Or",
    "didier.paris@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.3": [
    "La\u00ebtitia Romeiro Dias",
    "F",
    "Essonne",
    "laetitia.romeirodias@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.4": [
    "Sandrine Le Feur",
    "F",
    "Finist\u00e8re",
    "sandrine.lefeur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "85.4": [
    "Martine Leguille-Balloy",
    "F",
    "Vend\u00e9e",
    "martine.leguille-balloy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.4": [
    "Alain David",
    "H",
    "Gironde",
    "alain.david@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.4": [
    "Annie Chapelier",
    "F",
    "Gard",
    "annie.chapelier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.4": [
    "Marie-Pierre Rixain",
    "F",
    "Essonne",
    "marie-pierre.rixain@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.6": [
    "Constance Le Grip",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "constance.legrip@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.6": [
    "Emmanuelle M\u00e9nard",
    "F",
    "H\u00e9rault",
    "emmanuelle.menard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.5": [
    "Marion Lenne",
    "F",
    "Haute-Savoie",
    "marion.lenne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.4": [
    "Sira Sylla",
    "F",
    "Seine-Maritime",
    "sira.sylla@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.5": [
    "Nathalie Sarles",
    "F",
    "Loire",
    "nathalie.sarles@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "19.2": [
    "Fr\u00e9d\u00e9rique Meunier",
    "F",
    "Corr\u00e8ze",
    "frederique.meunier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.6": [
    "S\u00e9bastien Jumel",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "sebastien.jumel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.8": [
    "Catherine Osson",
    "F",
    "Nord",
    "catherine.osson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "21.4": [
    "Yolaine de Courson",
    "F",
    "C\u00f4te-d'Or",
    "yolaine.decourson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "10.1": [
    "Gr\u00e9gory Besson-Moreau",
    "H",
    "Aube",
    "gregory.besson-moreau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.16": [
    "Mounir Mahjoubi",
    "H",
    "Paris",
    "mounir.mahjoubi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.3": [
    "Coralie Dubost",
    "F",
    "H\u00e9rault",
    "coralie.dubost@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "1.4": [
    "St\u00e9phane Trompille",
    "H",
    "Ain",
    "stephane.trompille@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.3": [
    "Christine Hennion",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "christine.hennion@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "72.1": [
    "Damien Pichereau",
    "H",
    "Sarthe",
    "damien.pichereau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.2": [
    "Jean-No\u00ebl Barrot",
    "H",
    "Yvelines",
    "jean-noel.barrot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "971.1": [
    "Olivier Serva",
    "H",
    "Guadeloupe",
    "olivier.serva@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.4": [
    "Isabelle Florennes",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "isabelle.florennes@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "90.1": [
    "Ian Boucard",
    "H",
    "Territoire de Belfort",
    "ian.boucard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.10": [
    "Am\u00e9lia Lakrafi",
    "F",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "amelia.lakrafi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.2": [
    "Jean-Paul Mattei",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "jean-paul.mattei@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "88.3": [
    "Christophe Naegelen",
    "H",
    "Vosges",
    "christophe.naegelen@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "89.3": [
    "Mich\u00e8le Crouzet",
    "F",
    "Yonne",
    "michele.crouzet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.4": [
    "Maud Petit",
    "F",
    "Val-de-Marne",
    "maud.petit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.7": [
    "Pierre-Henri Dumont",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "pierre-henri.dumont@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.4": [
    "Micka\u00ebl Nogal",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "mickael.nogal@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "88.4": [
    "Jean-Jacques Gaultier",
    "H",
    "Vosges",
    "jean-jacques.gaultier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.8": [
    "Florian Bachelier",
    "H",
    "Ille-et-Vilaine",
    "florian.bachelier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.9": [
    "Bruno Millienne",
    "H",
    "Yvelines",
    "bruno.millienne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.5": [
    "Philippe Michel-Kleisbauer",
    "H",
    "Var",
    "Philippe.Michel-Kleisbauer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "70.2": [
    "Christophe Lejeune",
    "H",
    "Haute-Sa\u00f4ne",
    "christophe.lejeune@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "7.1": [
    "Herv\u00e9 Saulignac",
    "H",
    "Ard\u00e8che",
    "herve.saulignac@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "36.2": [
    "Nicolas Forissier",
    "H",
    "Indre",
    "nicolas.forissier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.7": [
    "H\u00e9l\u00e8ne Zannier",
    "F",
    "Moselle",
    "helene.zannier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.5": [
    "Graziella Melchior",
    "F",
    "Finist\u00e8re",
    "graziella.melchior@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.4": [
    "Alexandra Valetta Ardisson",
    "F",
    "Alpes-Maritimes",
    "alexandra.ardisson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.7": [
    "Sa\u00efd Ahamada",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "said.ahamada@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "21.3": [
    "Fadila Khattabi",
    "F",
    "C\u00f4te-d'Or",
    "fadila.khattabi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.5": [
    "Sarah El Ha\u00efry",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "sarah.elhairy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.4": [
    "Brigitte Kuster",
    "F",
    "Paris",
    "brigitte.kuster@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "43.1": [
    "Isabelle Valentin",
    "F",
    "Haute-Loire",
    "isabelle.valentin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "47.1": [
    "Michel Lauzzana",
    "H",
    "Lot-et-Garonne",
    "michel.lauzzana@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "37.1": [
    "Philippe Chalumeau",
    "H",
    "Indre-et-Loire",
    "philippe.chalumeau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.3": [
    "Stanislas Guerini",
    "H",
    "Paris",
    "stanislas.guerini@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "3.3": [
    "B\u00e9n\u00e9dicte Peyrol",
    "F",
    "Allier",
    "benedicte.peyrol@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "72.5": [
    "Jean-Carles Grelier",
    "H",
    "Sarthe",
    "jean-carles.grelier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "32.1": [
    "Jean-Ren\u00e9 Cazeneuve",
    "H",
    "Gers",
    "jean-rene.cazeneuve@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.2": [
    "Muriel Ressiguier",
    "F",
    "H\u00e9rault",
    "muriel.ressiguier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.4": [
    "Sereine Mauborgne",
    "F",
    "Var",
    "sereine.mauborgne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.1": [
    "Belkhir Belhaddad",
    "H",
    "Moselle",
    "belkhir.belhaddad@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "973.2": [
    "L\u00e9na\u00efck Adam",
    "H",
    "Guyane",
    "lenaick.adam@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "11.2": [
    "Alain Perea",
    "H",
    "Aude",
    "alain.perea@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.9": [
    "St\u00e9phanie Kerbarh",
    "F",
    "Seine-Maritime",
    "stephanie.kerbarh@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.7": [
    "Jacques Marilossian",
    "H",
    "Hauts-de-Seine",
    "jacques.marilossian@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "20.1": [
    "Michel Castellani",
    "H",
    "Haute-Corse",
    "michel.castellani@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.5": [
    "Jean-Fran\u00e7ois Portarrieu",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "jean-francois.portarrieu@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.7": [
    "Robin Reda",
    "H",
    "Essonne",
    "robin.reda@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "3.2": [
    "Laurence Vanceunebrock",
    "F",
    "Allier",
    "laurence.vanceunebrock-mialon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.4": [
    "Marie Lebec",
    "F",
    "Yvelines",
    "marie.lebec@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.9": [
    "Val\u00e9rie Petit",
    "F",
    "Nord",
    "valerie.petit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.3": [
    "Jos\u00e9 Evrard",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "jose.evrard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.6": [
    "Caroline Fiat",
    "F",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "caroline.fiat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "2.4": [
    "Marc Delatte",
    "H",
    "Aisne",
    "marc.delatte@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.3": [
    "S\u00e9bastien Leclerc",
    "H",
    "Calvados",
    "sebastien.leclerc@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "47.3": [
    "Olivier Damaisin",
    "H",
    "Lot-et-Garonne",
    "olivier.damaisin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.6": [
    "Pierre Person",
    "H",
    "Paris",
    "pierre.person@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.12": [
    "Jean-Louis Bourlanges",
    "H",
    "Hauts-de-Seine",
    "jean-louis.bourlanges@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.2": [
    "Annie Vidal",
    "F",
    "Seine-Maritime",
    "annie.vidal@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.5": [
    "Fiona Lazaar",
    "F",
    "Val-d'Oise",
    "fiona.lazaar@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "2.1": [
    "Aude Bono-Vandorme",
    "F",
    "Aisne",
    "aude.bono-vandorme@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.4": [
    "Brigitte Liso",
    "F",
    "Nord",
    "brigitte.liso@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.19": [
    "S\u00e9bastien Chenu",
    "H",
    "Nord",
    "sebastien.chenu@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.2": [
    "Agn\u00e8s Thill",
    "F",
    "Oise",
    "agnes.thill@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.5": [
    "Bertrand Bouyx",
    "H",
    "Calvados",
    "bertrand.bouyx@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "81.3": [
    "Jean Terlier",
    "H",
    "Tarn",
    "jean.terlier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "976.1": [
    "Ramlati Ali",
    "F",
    "Mayotte",
    "ramlati.ali@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "39.1": [
    "Danielle Brulebois",
    "F",
    "Jura",
    "danielle.brulebois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "71.5": [
    "Rapha\u00ebl Gauvain",
    "H",
    "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    "raphael.gauvain@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.7": [
    "Pac\u00f4me Rupin",
    "H",
    "Paris",
    "pacome.rupin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "24.4": [
    "Jacqueline Dubois",
    "F",
    "Dordogne",
    "jacqueline.dubois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "66.4": [
    "S\u00e9bastien Cazenove",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    "sebastien.cazenove@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.2": [
    "Ludovic Mendes",
    "H",
    "Moselle",
    "ludovic.mendes@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "86.4": [
    "Nicolas Turquois",
    "H",
    "Vienne",
    "nicolas.turquois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.12": [
    "St\u00e9phane Test\u00e9",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "stephane.teste@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.6": [
    "Joachim Son-Forget",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "joachim.son-forget@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.11": [
    "Laurianne Rossi",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "laurianne.rossi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.10": [
    "Aur\u00e9lien Tach\u00e9",
    "H",
    "Val-d'Oise",
    "aurelien.tache@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.5": [
    "Blandine Brocard",
    "F",
    "Rh\u00f4ne",
    "blandine.brocard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "36.1": [
    "Fran\u00e7ois Jolivet",
    "H",
    "Indre",
    "francois.jolivet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.18": [
    "Guy Bricout",
    "H",
    "Nord",
    "guy.bricout@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "66.3": [
    "Laurence Gayte",
    "F",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    "laurence.gayte@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.3": [
    "Jean-Louis Masson",
    "H",
    "Var",
    "jean-louis.masson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "9.2": [
    "Michel Larive",
    "H",
    "Ari\u00e8ge",
    "michel.larive@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "8.2": [
    "Pierre Cordier",
    "H",
    "Ardennes",
    "pierre.cordier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.4": [
    "David Lorion",
    "H",
    "R\u00e9union",
    "david.lorion@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.9": [
    "\u00c9lodie Jacquier-Laforge",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "elodie.jacquier-laforge@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "65.1": [
    "Jean-Bernard Sempastous",
    "H",
    "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es",
    "jean-bernard.sempastous@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.2": [
    "Jacques Cattin",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "jacques.cattin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "66.1": [
    "Romain Grau",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    "romain.grau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "12.2": [
    "Anne Blanc",
    "F",
    "Aveyron",
    "anne.blanc@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.6": [
    "Bastien Lachaud",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "bastien.lachaud@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.7": [
    "Fr\u00e9d\u00e9ric Petit",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "frederic.petit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.10": [
    "Thomas Gassilloud",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "thomas.gassilloud@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.3": [
    "Hubert Wulfranc",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "hubert.wulfranc@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.3": [
    "Didier Le Gac",
    "H",
    "Finist\u00e8re",
    "didier.legac@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.3": [
    "Nathalie Bassire",
    "F",
    "R\u00e9union",
    "nathalie.bassire@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "10.2": [
    "Val\u00e9rie Bazin-Malgras",
    "F",
    "Aube",
    "valerie.bazin-malgras@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "87.3": [
    "Marie-Ange Magne",
    "F",
    "Haute-Vienne",
    "marie-ange.magne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.6": [
    "Christophe Arend",
    "H",
    "Moselle",
    "christophe.arend@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.11": [
    "V\u00e9ronique Hammerer",
    "F",
    "Gironde",
    "veronique.hammerer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.10": [
    "Alain Ramadier",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "alain.ramadier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "11.1": [
    "Dani\u00e8le H\u00e9rin",
    "F",
    "Aude",
    "daniele.herin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.7": [
    "Sandrine Josso",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "sandrine.josso@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.5": [
    "Philippe Hupp\u00e9",
    "H",
    "H\u00e9rault",
    "philippe.huppe@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.10": [
    "Ludovic Pajot",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "ludovic.pajot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.5": [
    "Olivier Gaillard",
    "H",
    "Gard",
    "olivier.gaillard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.9": [
    "Marie Gu\u00e9venoux",
    "F",
    "Essonne",
    "marie.guevenoux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.6": [
    "Guillaume Gouffier-Cha",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "guillaume.gouffier-cha@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "63.4": [
    "Michel Fanget",
    "H",
    "Puy-de-D\u00f4me",
    "michel.fanget@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.5": [
    "Samantha Cazebonne",
    "F",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "samantha.cazebonne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.1": [
    "Damien Adam",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "damien.adam@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "24.1": [
    "Philippe Chassaing",
    "H",
    "Dordogne",
    "philippe.chassaing@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "14.4": [
    "Christophe Blanchet",
    "H",
    "Calvados",
    "christophe.blanchet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.8": [
    "Sylvie Charri\u00e8re",
    "F",
    "Seine-Saint-Denis",
    "sylvie.charriere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "988.1": [
    "Philippe Dunoyer",
    "H",
    "Nouvelle-Cal\u00e9donie",
    "philippe.dunoyer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.1": [
    "Sylvain Maillard",
    "H",
    "Paris",
    "sylvain.maillard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.2": [
    "Caroline Janvier",
    "F",
    "Loiret",
    "caroline.janvier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "81.2": [
    "Marie-Christine Verdier-Jouclas",
    "F",
    "Tarn",
    "marie-christine.verdier-jouclas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.5": [
    "Catherine Kamowski",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "catherine.kamowski@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.8": [
    "Sophie Panonacle",
    "F",
    "Gironde",
    "sophie.panonacle@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.9": [
    "Buon Tan",
    "H",
    "Paris",
    "buon.tan@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "51.3": [
    "\u00c9ric Girardin",
    "H",
    "Marne",
    "eric.girardin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "25.3": [
    "Denis Sommer",
    "H",
    "Doubs",
    "denis.sommer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.11": [
    "Marine Le Pen",
    "F",
    "Pas-de-Calais",
    "marine.lepen@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.6": [
    "Nicole Dubr\u00e9-Chirat",
    "F",
    "Maine-et-Loire",
    "nicole.dubre-chirat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "80.1": [
    "Fran\u00e7ois Ruffin",
    "H",
    "Somme",
    "francois.ruffin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "73.4": [
    "Patrick Mignola",
    "H",
    "Savoie",
    "patrick.mignola@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.3": [
    "Corinne Vignon",
    "F",
    "Haute-Garonne",
    "corinne.vignon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "51.4": [
    "Lise Magnier",
    "F",
    "Marne",
    "lise.magnier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.2": [
    "Ugo Bernalicis",
    "H",
    "Nord",
    "ugo.bernalicis@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "18.1": [
    "Fran\u00e7ois Cormier-Bouligeon",
    "H",
    "Cher",
    "francois.cormier-bouligeon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.9": [
    "Mich\u00e8le Peyron",
    "F",
    "Seine-et-Marne",
    "michele.peyron@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.1": [
    "V\u00e9ronique Riotton",
    "F",
    "Haute-Savoie",
    "veronique.riotton@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.6": [
    "Philippe Berta",
    "H",
    "Gard",
    "philippe.berta@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.1": [
    "Patricia Mirall\u00e8s",
    "F",
    "H\u00e9rault",
    "patricia.miralles@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "50.4": [
    "Sonia Krimi",
    "F",
    "Manche",
    "sonia.krimi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.1": [
    "Mustapha Laabid",
    "H",
    "Ille-et-Vilaine",
    "mustapha.laabid@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.1": [
    "Roland Lescure",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "roland.lescure@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.6": [
    "Charlotte Lecocq",
    "F",
    "Nord",
    "charlotte.lecocq@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.7": [
    "Agn\u00e8s Firmin Le Bodo",
    "F",
    "Seine-Maritime",
    "agnes.firminlebodo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "37.4": [
    "Fabienne Colboc",
    "F",
    "Indre-et-Loire",
    "fabienne.colboc@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "19.1": [
    "Christophe Jerretie",
    "H",
    "Corr\u00e8ze",
    "christophe.jerretie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "21.1": [
    "Didier Martin",
    "H",
    "C\u00f4te-d'Or",
    "didier.martin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.1": [
    "Aude Luquet",
    "F",
    "Seine-et-Marne",
    "aude.luquet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.11": [
    "Jean-Luc Fugit",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "jean-luc.fugit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "22.2": [
    "Herv\u00e9 Berville",
    "H",
    "C\u00f4tes-d'Armor",
    "herve.berville@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "27.2": [
    "Fabien Gouttefarde",
    "H",
    "Eure",
    "fabien.gouttefarde@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.1": [
    "Pierre Cabar\u00e9",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "pierre.cabare@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.5": [
    "Ya\u00ebl Braun-Pivet",
    "F",
    "Yvelines",
    "yael.braun-pivet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.2": [
    "Jimmy Pahun",
    "H",
    "Morbihan",
    "jimmy.pahun@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.5": [
    "Olivier Becht",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "olivier.becht@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "27.5": [
    "Claire O'Petit",
    "F",
    "Eure",
    "claire.opetit@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.2": [
    "Jean-Charles Colas-Roy",
    "H",
    "Is\u00e8re",
    "jean-charles.colas-roy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "37.5": [
    "Sabine Thillaye",
    "F",
    "Indre-et-Loire",
    "sabine.thillaye@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.6": [
    "Laurence Trastour-Isnart",
    "F",
    "Alpes-Maritimes",
    "laurence.trastour-isnart@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.9": [
    "Vincent Thi\u00e9baut",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "vincent.thiebaut@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.5": [
    "Jean-Pierre Pont",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "jean-pierre.pont@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.7": [
    "Anissa Khedher",
    "F",
    "Rh\u00f4ne",
    "anissa.khedher@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "15.2": [
    "Jean-Yves Bony",
    "H",
    "Cantal",
    "jean-yves.bony@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "17.4": [
    "Rapha\u00ebl G\u00e9rard",
    "H",
    "Charente-Maritime",
    "raphael.gerard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.12": [
    "Bruno Bilde",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "bruno.bilde@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.9": [
    "Sabine Rubin",
    "F",
    "Seine-Saint-Denis",
    "sabine.rubin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.1": [
    "\u00c9ric Coquerel",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "eric.coquerel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.6": [
    "Jean-Michel Jacques",
    "H",
    "Morbihan",
    "jean-michel.jacques@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "79.1": [
    "Guillaume Chiche",
    "H",
    "Deux-S\u00e8vres",
    "guillaume.chiche@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.1": [
    "Thomas Rudigoz",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "thomas.rudigoz@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.7": [
    "Monique Limon",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "monique.limon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.2": [
    "Jean-Charles Larsonneur",
    "H",
    "Finist\u00e8re",
    "jean-charles.larsonneur@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.8": [
    "Erwan Balanant",
    "H",
    "Finist\u00e8re",
    "erwan.balanant@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "80.3": [
    "Emmanuel Maquet",
    "H",
    "Somme",
    "emmanuel.maquet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.2": [
    "St\u00e9phane Peu",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "stephane.peu@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.8": [
    "Brahim Hammouche",
    "H",
    "Moselle",
    "brahim.hammouche@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "25.1": [
    "Fannette Charvier",
    "F",
    "Doubs",
    "fannette.charvier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.4": [
    "Fabien Di Filippo",
    "H",
    "Moselle",
    "fabien.difilippo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "51.2": [
    "Aina Kuric",
    "F",
    "Marne",
    "aina.kuric@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.18": [
    "Pierre-Yves Bournazel",
    "H",
    "Paris",
    "pierre-yves.bournazel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.3": [
    "Anne-France Brunet",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "anne-france.brunet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "20.2": [
    "Jean-F\u00e9lix Acquaviva",
    "H",
    "Haute-Corse",
    "jean-felix.acquaviva@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "26.3": [
    "C\u00e9lia de Lavergne",
    "F",
    "Dr\u00f4me",
    "celia.delavergne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.20": [
    "Fabien Roussel",
    "H",
    "Nord",
    "fabien.roussel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.5": [
    "Benoit Simian",
    "H",
    "Gironde",
    "benoit.simian@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.2": [
    "Gilles Le Gendre",
    "H",
    "Paris",
    "gilles.le.gendre@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.5": [
    "Christine Cloarec-Le Nabour",
    "F",
    "Ille-et-Vilaine",
    "Christine.Cloarec-lenabour@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.9": [
    "M'jid El Guerrab",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "mjid.elguerrab@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.10": [
    "Mathilde Panot",
    "F",
    "Val-de-Marne",
    "mathilde.panot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.6": [
    "Bruno Bonnell",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "bruno.bonnell@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.3": [
    "Alexandre Holroyd",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "alexandre.holroyd@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.10": [
    "Marjolaine Meynier-Millefert",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "marjolaine.meynier-millefert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.9": [
    "Yannick Haury",
    "H",
    "Loire-Atlantique",
    "yannick.haury@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.4": [
    "Ga\u00ebl Le Bohec",
    "H",
    "Ille-et-Vilaine",
    "gael.lebohec@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.9": [
    "Luc Carvounas",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "luc.carvounas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.1": [
    "Josy Poueyto",
    "F",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "josy.poueyto@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.7": [
    "Philippe Bolo",
    "H",
    "Maine-et-Loire",
    "philippe.bolo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.12": [
    "\u00c9ric Diard",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "eric.diard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "58.2": [
    "Patrice Perrot",
    "H",
    "Ni\u00e8vre",
    "patrice.perrot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.2": [
    "Catherine Fabre",
    "F",
    "Gironde",
    "catherine.fabre@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.6": [
    "Nadia Ramassamy",
    "F",
    "R\u00e9union",
    "nadia.ramassamy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.13": [
    "Pierre Dharr\u00e9ville",
    "H",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "pierre.dharreville@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "45.1": [
    "St\u00e9phanie Rist",
    "F",
    "Loiret",
    "stephanie.rist@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.13": [
    "Hugues Renson",
    "H",
    "Paris",
    "hugues.renson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "37.2": [
    "Daniel Labaronne",
    "H",
    "Indre-et-Loire",
    "daniel.labaronne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "40.2": [
    "Lionel Causse",
    "H",
    "Landes",
    "lionel.causse@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.1": [
    "Thierry Michels",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "thierry.michels@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.12": [
    "Florence Granjus",
    "F",
    "Yvelines",
    "florence.granjus@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "46.1": [
    "Aur\u00e9lien Pradi\u00e9",
    "H",
    "Lot",
    "aurelien.pradie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.8": [
    "Jacques Maire",
    "H",
    "Hauts-de-Seine",
    "jacques.maire@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.9": [
    "Isabelle Rauch",
    "F",
    "Moselle",
    "isabelle.rauch@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.8": [
    "Benoit Potterie",
    "H",
    "Pas-de-Calais",
    "benoit.potterie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.14": [
    "Paul Christophe",
    "H",
    "Nord",
    "paul.christophe@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "27.3": [
    "Marie Tamarelle-Verhaeghe",
    "F",
    "Eure",
    "marie.tamarelle@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.3": [
    "Patrice Anato",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "patrice.anato@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.2": [
    "Fr\u00e9d\u00e9rique Lardet",
    "F",
    "Haute-Savoie",
    "frederique.lardet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.6": [
    "Jean-Fran\u00e7ois Parigi",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "jean-francois.parigi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.10": [
    "S\u00e9bastien Nadot",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "sebastien.nadot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.8": [
    "Nicolas D\u00e9moulin",
    "H",
    "H\u00e9rault",
    "nicolas.demoulin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.6": [
    "Julien Borowczyk",
    "H",
    "Loire",
    "julien.borowczyk@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.12": [
    "Olivia Gregoire",
    "F",
    "Paris",
    "olivia.gregoire@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "47.2": [
    "Alexandre Freschi",
    "H",
    "Lot-et-Garonne",
    "alexandre.freschi@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.4": [
    "Na\u00efma Moutchou",
    "F",
    "Val-d'Oise",
    "naima.moutchou@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.7": [
    "B\u00e9rang\u00e8re Couillard",
    "F",
    "Gironde",
    "berangere.couillard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.2": [
    "C\u00e9cile Muschotti",
    "F",
    "Var",
    "cecile.muschotti@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.6": [
    "\u00c9ric Poulliat",
    "H",
    "Gironde",
    "eric.poulliat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.15": [
    "Jennifer De Temmerman",
    "F",
    "Nord",
    "jennifer.detemmerman@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "41.2": [
    "Guillaume Peltier",
    "H",
    "Loir-et-Cher",
    "guillaume.peltier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.7": [
    "Alexis Corbi\u00e8re",
    "H",
    "Seine-Saint-Denis",
    "alexis.corbiere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.1": [
    "Elsa Faucillon",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "elsa.faucillon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "23.1": [
    "Jean-Baptiste Moreau",
    "H",
    "Creuse",
    "jean-baptiste.moreau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "83.7": [
    "\u00c9milie Guerel",
    "F",
    "Var",
    "emilie.guerel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "93.11": [
    "Cl\u00e9mentine Autain",
    "F",
    "Seine-Saint-Denis",
    "clementine.autain@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "37.3": [
    "Sophie Auconie",
    "F",
    "Indre-et-Loire",
    "sophie.auconie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.16": [
    "Alain Bruneel",
    "H",
    "Nord",
    "alain.bruneel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "73.2": [
    "Vincent Rolland",
    "H",
    "Savoie",
    "vincent.rolland@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.2": [
    "Laurent Garcia",
    "H",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "laurent.garcia@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "66.2": [
    "Louis Aliot",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales",
    "louis.aliot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "16.2": [
    "Sandra Marsaud",
    "F",
    "Charente",
    "sandra.marsaud@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.7": [
    "Mich\u00e8le de Vaucouleurs",
    "F",
    "Yvelines",
    "michele.devaucouleurs@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "16.1": [
    "Thomas Mesnier",
    "H",
    "Charente",
    "thomas.mesnier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.11": [
    "Marielle de Sarnez",
    "F",
    "Paris",
    "marielle.desarnez@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "24.3": [
    "Jean-Pierre Cubertafon",
    "H",
    "Dordogne",
    "jean-pierre.cubertafon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.7": [
    "Maxime Minot",
    "H",
    "Oise",
    "maxime.minot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.2": [
    "Jean Fran\u00e7ois Mbaye",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "jeanfrancois.mbaye@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "18.2": [
    "Nadia Essayan",
    "F",
    "Cher",
    "nadia.essayan@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.3": [
    "\u00c9milie Chalas",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "emilie.chalas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.17": [
    "Dani\u00e8le Obono",
    "F",
    "Paris",
    "daniele.obono@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "80.4": [
    "Jean-Claude Leclabart",
    "H",
    "Somme",
    "jean-claude.leclabart@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "11.3": [
    "Mireille Robert",
    "F",
    "Aude",
    "mireille.robert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "89.2": [
    "Andr\u00e9 Villiers",
    "H",
    "Yonne",
    "andre.villiers@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "5.1": [
    "Pascale Boyer",
    "F",
    "Hautes-Alpes",
    "pascale.boyer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.5": [
    "Jean-Hugues Ratenon",
    "H",
    "R\u00e9union",
    "jean-hugues.ratenon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "85.3": [
    "St\u00e9phane Buchou",
    "H",
    "Vend\u00e9e",
    "stephane.buchou@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.3": [
    "Val\u00e9ria Faure-Muntian",
    "F",
    "Loire",
    "valeria.faure-muntian@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.4": [
    "Pieyre-Alexandre Anglade",
    "H",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "pieyre-alexandre.anglade@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.5": [
    "Florence Lasserre",
    "F",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "florence.lasserre@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "977.1": [
    "Claire Guion-Firmin",
    "F",
    "Saint-Barth\u00e9lemy et Saint-Martin",
    "claire.javois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "61.3": [
    "J\u00e9r\u00f4me Nury",
    "H",
    "Orne",
    "jerome.nury@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "74.6": [
    "Xavier Roseren",
    "H",
    "Haute-Savoie",
    "xavier.roseren@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "34.4": [
    "Jean-Fran\u00e7ois Eliaou",
    "H",
    "H\u00e9rault",
    "jean-francois.eliaou@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.5": [
    "Cathy Racon-Bouzon",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "cathy.racon-bouzon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "60.3": [
    "Pascal Bois",
    "H",
    "Oise",
    "pascal.bois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.6": [
    "Natalia Pouzyreff",
    "F",
    "Yvelines",
    "natalia.pouzyreff@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "971.3": [
    "Max Mathiasin",
    "H",
    "Guadeloupe",
    "max.mathiasin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.13": [
    "Fr\u00e9d\u00e9rique Dumas",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "frederique.dumas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.14": [
    "Anne-Laurence Petel",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "anne-laurence.petel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.8": [
    "Laetitia Avia",
    "F",
    "Paris",
    "laetitia.avia@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "972.1": [
    "Josette Manin",
    "F",
    "Martinique",
    "josette.manin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "987.2": [
    "Nicole Sanquer",
    "F",
    "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise",
    "nicole.sanquer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.3": [
    "Anthony Cellier",
    "H",
    "Gard",
    "anthony.cellier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "976.2": [
    "Mansour Kamardine",
    "H",
    "Mayotte",
    "mansour.kamardine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "64.6": [
    "Vincent Bru",
    "H",
    "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques",
    "vincent.bru@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.11": [
    "Anne Genetet",
    "F",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "anne.genetet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "85.5": [
    "Pierre Henriet",
    "H",
    "Vend\u00e9e",
    "pierre.henriet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.1": [
    "Adrien Quatennens",
    "H",
    "Nord",
    "adrien.quatennens@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.11": [
    "Albane Gaillot",
    "F",
    "Val-de-Marne",
    "albane.gaillot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.16": [
    "Monica Michel",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "monica.michel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "87.1": [
    "Sophie Beaudouin-Hubiere",
    "F",
    "Haute-Vienne",
    "sophie.beaudouin-hubiere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.7": [
    "\u00c9lisabeth Toutut-Picard",
    "F",
    "Haute-Garonne",
    "elisabeth.toutut-picard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "56.3": [
    "Nicole Le Peih",
    "F",
    "Morbihan",
    "nicole.lepeih@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "67.3": [
    "Bruno Studer",
    "H",
    "Bas-Rhin",
    "bruno.studer@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.1": [
    "Didier Baich\u00e8re",
    "H",
    "Yvelines",
    "didier.baichere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.2": [
    "Laurence Maillart-M\u00e9haignerie",
    "F",
    "Ille-et-Vilaine",
    "laurence.maillart-mehaignerie@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.3": [
    "B\u00e9atrice Piron",
    "F",
    "Yvelines",
    "beatrice.piron@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "58.1": [
    "Perrine Goulet",
    "F",
    "Ni\u00e8vre",
    "perrine.goulet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.1": [
    "Dominique David",
    "F",
    "Gironde",
    "dominique.david@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.6": [
    "Nathalie Elimas",
    "F",
    "Val-d'Oise",
    "nathalie.elimas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "76.10": [
    "Xavier Batut",
    "H",
    "Seine-Maritime",
    "xavier.batut@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "44.4": [
    "Aude Amadou",
    "F",
    "Loire-Atlantique",
    "aude.amadou@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.2": [
    "Jean-Luc Lagleize",
    "H",
    "Haute-Garonne",
    "jean-luc.lagleize@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.3": [
    "Richard Lioger",
    "H",
    "Moselle",
    "richard.lioger@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "9.1": [
    "B\u00e9n\u00e9dicte Taurine",
    "F",
    "Ari\u00e8ge",
    "benedicte.taurine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.4": [
    "Anne Brugnera",
    "F",
    "Rh\u00f4ne",
    "anne.brugnera@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "1.3": [
    "Olga Givernet",
    "F",
    "Ain",
    "olga.givernet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.17": [
    "Dimitri Houbron",
    "H",
    "Nord",
    "dimitri.houbron@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "22.1": [
    "Bruno Joncour",
    "H",
    "C\u00f4tes-d'Armor",
    "bruno.joncour@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "7.3": [
    "Fabrice Brun",
    "H",
    "Ard\u00e8che",
    "fabrice.brun@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "42.2": [
    "Jean-Michel Mis",
    "H",
    "Loire",
    "jean-michel.mis@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "71.2": [
    "Josiane Corneloup",
    "F",
    "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    "josiane.corneloup@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "22.4": [
    "Yannick Kerlogot",
    "H",
    "C\u00f4tes-d'Armor",
    "yannick.kerlogot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "71.1": [
    "Benjamin Dirx",
    "H",
    "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    "benjamin.dirx@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.2": [
    "Stella Dupont",
    "F",
    "Maine-et-Loire",
    "stella.dupont@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.2": [
    "Lo\u00efc Dombreval",
    "H",
    "Alpes-Maritimes",
    "loic.dombreval@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "24.2": [
    "Michel Delpon",
    "H",
    "Dordogne",
    "michel.delpon@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "46.2": [
    "Huguette Tiegna",
    "F",
    "Lot",
    "huguette.tiegna@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "3.1": [
    "Jean-Paul Dufr\u00e8gne",
    "H",
    "Allier",
    "jean-paul.dufregne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.2": [
    "Hubert Julien-Laferri\u00e8re",
    "H",
    "Rh\u00f4ne",
    "hubert.julien-laferriere@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.1": [
    "Matthieu Orphelin",
    "H",
    "Maine-et-Loire",
    "bureau-m-orphelin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "68.6": [
    "Bruno Fuchs",
    "H",
    "Haut-Rhin",
    "bruno.fuchs@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.9": [
    "Zivka Park",
    "F",
    "Val-d'Oise",
    "zivka.park@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "75.5": [
    "Benjamin Griveaux",
    "H",
    "Paris",
    "benjamin.griveaux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.9": [
    "Sophie Mette",
    "F",
    "Gironde",
    "sophie.mette@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.10": [
    "St\u00e9phanie Do",
    "F",
    "Seine-et-Marne",
    "stephanie.do@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.3": [
    "Lo\u00efc Prud'homme",
    "H",
    "Gironde",
    "loic.prudhomme@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.5": [
    "C\u00e9dric Villani",
    "H",
    "Essonne",
    "cedric.villani@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "971.2": [
    "Justine Benin",
    "F",
    "Guadeloupe",
    "justine.benin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.5": [
    "C\u00e9line Calvez",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "celine.calvez@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "26.2": [
    "Alice Thourot",
    "F",
    "Dr\u00f4me",
    "alice.thourot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "73.3": [
    "\u00c9milie Bonnivard",
    "F",
    "Savoie",
    "emilie.bonnivard@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "78.8": [
    "Michel Vialay",
    "H",
    "Yvelines",
    "michel.vialay@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "69.13": [
    "Dani\u00e8le Cazarian",
    "F",
    "Rh\u00f4ne",
    "daniele.cazarian@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "63.1": [
    "Val\u00e9rie Thomas",
    "F",
    "Puy-de-D\u00f4me",
    "valerie.thomas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "29.7": [
    "Liliana Tanguy",
    "F",
    "Finist\u00e8re",
    "liliana.tanguy@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "17.2": [
    "Fr\u00e9d\u00e9rique Tuffnell",
    "F",
    "Charente-Maritime",
    "frederique.tuffnell@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "54.3": [
    "Xavier Paluszkiewicz",
    "H",
    "Meurthe-et-Moselle",
    "xavier.paluszkiewicz@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "88.1": [
    "St\u00e9phane Viry",
    "H",
    "Vosges",
    "stephane.viry@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.7": [
    "Dominique Da Silva",
    "H",
    "Val-d'Oise",
    "dominique.dasilva@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "79.3": [
    "Jean-Marie Fi\u00e9vet",
    "H",
    "Deux-S\u00e8vres",
    "jean-marie.fievet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "62.9": [
    "Marguerite Deprez-Audebert",
    "F",
    "Pas-de-Calais",
    "marguerite.deprez-audebert@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "73.1": [
    "Typhanie Degois",
    "F",
    "Savoie",
    "typhanie.degois@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "57.5": [
    "Nicole Trisse",
    "F",
    "Moselle",
    "nicole.trisse@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "94.1": [
    "Fr\u00e9d\u00e9ric Descrozaille",
    "H",
    "Val-de-Marne",
    "frederic.descrozaille@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "49.4": [
    "Laetitia Saint-Paul",
    "F",
    "Maine-et-Loire",
    "laetitia.saint-paul@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.21": [
    "B\u00e9atrice Descamps",
    "F",
    "Nord",
    "beatrice.descamps@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.6": [
    "Cendra Motin",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    "cendra.motin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "987.3": [
    "Moetai Brotherson",
    "H",
    "Polyn\u00e9sie Fran\u00e7aise",
    "moetai.brotherson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "17.3": [
    "Jean-Philippe Ardouin",
    "H",
    "Charente-Maritime",
    "jean-philippe.ardouin@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.3": [
    "Christophe Di Pompeo",
    "H",
    "Nord",
    "christophe.dipompeo@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "55.2": [
    "\u00c9milie Cariou",
    "F",
    "Meuse",
    "emilie.cariou@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "31.9": [
    "Sandrine M\u00f6rch",
    "F",
    "Haute-Garonne",
    "sandrine.morch@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "12.1": [
    "St\u00e9phane Mazars",
    "H",
    "Aveyron",
    "stephane.mazars@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "26.1": [
    "Mireille Clapot",
    "F",
    "Dr\u00f4me",
    "mireille.clapot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "13.3": [
    "Alexandra Louis",
    "F",
    "Bouches-du-Rh\u00f4ne",
    "alexandra.louis@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "71.3": [
    "R\u00e9my Rebeyrotte",
    "H",
    "Sa\u00f4ne-et-Loire",
    "remy.rebeyrotte@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "86.1": [
    "Jacques Savatier",
    "H",
    "Vienne",
    "jacques.savatier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "6.7": [
    "\u00c9ric Pauget",
    "H",
    "Alpes-Maritimes",
    "eric.pauget@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "999.2": [
    "Paula Forteza",
    "F",
    "Fran\u00e7ais \u00e9tablis hors de France",
    "paula.forteza@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "4.2": [
    "Emmanuelle Fontaine-Domeizel",
    "F",
    "Alpes-de-Haute-Provence",
    "Emmanuelle.Fontaine-Domeizel@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "84.3": [
    "Adrien Morenas",
    "H",
    "Vaucluse",
    "Adrien.Morenas@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "40.1": [
    "Fabien Lain\u00e9",
    "H",
    "Landes",
    "Fabien.Laine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "27.1": [
    "S\u00e9verine Gipson",
    "F",
    "Eure",
    "Severine.Gipson@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "84.4": [
    "Marie-France Lorho",
    "F",
    "Vaucluse",
    "Marie-France.Lorho@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "7.2": [
    "Mich\u00e8le Victory",
    "F",
    "Ard\u00e8che",
    "michele.victory@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "95.1": [
    "Antoine Savignat",
    "H",
    "Val-d'Oise",
    "antoine.savignat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "986.1": [
    "Sylvain Brial",
    "H",
    "Wallis-et-Futuna",
    "Sylvain.Brial@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "972.2": [
    "Manu\u00e9la K\u00e9clard-Mond\u00e9sir",
    "F",
    "Martinique",
    "Manuela.Keclard-Mondesir@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.3": [
    "Jean-Louis Thi\u00e9riot",
    "H",
    "Seine-et-Marne",
    "Jean-Louis.Thieriot@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "974.7": [
    "Jean-Luc Poudroux",
    "H",
    "R\u00e9union",
    "Jean-Luc.Poudroux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.10": [
    "Florence Provendier",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "Florence.Provendier@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "41.1": [
    "St\u00e9phane Baudu",
    "H",
    "Loir-et-Cher",
    "Stephane.Baudu@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "33.12": [
    "Pascal Lavergne",
    "H",
    "Gironde",
    "Pascal.Lavergne@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "77.5": [
    "Patricia Lemoine",
    "F",
    "Seine-et-Marne",
    "Patricia.Lemoine@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.1": [
    "Francis Chouat",
    "H",
    "Essonne",
    "Francis.Chouat@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "41.3": [
    "Pascal Brindeau",
    "H",
    "Loir-et-Cher",
    "pascal.brindeau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "92.2": [
    "B\u00e9n\u00e9dicte P\u00e9telle",
    "F",
    "Hauts-de-Seine",
    "Benedicte.Petelle@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "91.6": [
    "St\u00e9phanie Atger",
    "F",
    "Essonne",
    "Stephanie.Atger@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "85.2": [
    "Patrick Loiseau",
    "H",
    "Vend\u00e9e",
    "Patrick.Loiseau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "87.2": [
    "Pierre Venteau",
    "H",
    "Haute-Vienne",
    "Pierre.Venteau@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "59.11": [
    "Florence Morlighem",
    "F",
    "Nord",
    "florence.morlighem@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "30.2": [
    "Nicolas Meizonnet",
    "H",
    "Gard",
    "Nicolas.Meizonnet@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "35.3": [
    "Claudia Rouaux",
    "F",
    "Ille-et-Vilaine",
    "claudia.rouaux@assemblee-nationale.fr"
  ],
  "38.1": [
    "Camille Galliard-Minier",
    "F",
    "Is\u00e8re",
    ""
  ],
  "84.1": [
    "Souad Zitouni",
    "F",
    "Vaucluse",
    "souad.zitouni@assemblee-nationale.fr"
  ]
}
